林鄭：容許《遍地開花》證香港自由度有增無減

林鄭月娥：回歸至今市民享受的自由有增無減
04.04.2020 10:18

林鄭月娥指受《基本法》保障的權利和自由都不是「空談」(商台新聞 文采揚攝)
行政長官林鄭月娥在報章撰文，指香港回歸22年來，經歷種種考驗，但「一國兩制」的落實整體是成功，亦令香港的國際金融中心地位、法治與司法獨立、市民權利和自由以及在發展對外事務方面有長足發展。林鄭月娥提到，受《基本法》保障的權利和自由都不是「空談」，她舉例說，本港去年有超過1.1萬次公眾遊行和集會，是1997年的十倍，證明市民所享的自由有增無減。她又引述法庭裁決指，自由並非絕對，若只是強調個人權利而不顧及守法，漠視別人和社會整體權益，社會便很容易陷入紛亂。

林鄭月娥又指，《基本法》容許香港以「中國香港」名義，單獨簽訂和履行協議，政府會在疫情過去後，重啟海外推廣活動，期望以最快速度讓香港經濟重拾升軌。

👌🏼

你地有出黎既自由 佢地都有打壓你既自由
仲唔係自由社會？

你都殺曬所有人啦 仲話有自由？

推翻政府自由呢？

要你容許架咩？本來就有啦屌你老母

我都唔知1997年嗰啲自由集會，會開開吓突然俾警賊叫停，之後襯啲人未走曬就整TG放題添

有集會同遊行呀
不過每次都俾警察射tg腰斬咋嘛

乜撚嘢邏輯嚟
咁掉返轉諗，北歐無人遍地開花咪代表好唔自由
就係因為你做得柒先有人反你咋

病毒真係遍地開花

我無唔俾你出黎，不過出到黎見一個打一個

她舉例說，本港去年有超過1.1萬次公眾遊行和集會，是1997年的十倍，證明市民所享的自由有增無減。

遊行集會多=自由有增無減嘅邏輯關係喺邊？

遊行集會多=政府管得差，所以要出來投訴。1997年嘅十倍，即係港共比港英差十倍。
都未同你講遊行集會批完不反對仲要俾人夾硬cut。
自由有增無減？屌你個爛臭巢皮柒婆個閪啦

我舉例說，本港去年有超過1.6萬次催淚彈發放，是1997年的1.6萬倍，證明市民所享的自由有減無增。

你老母就容許，次鳩次都TG迫人散
定抑或係次次都管制失敗所以當係自己「容許」呀？

佢真係博屌

搞鳩遊行叫容許

每個極權政府都有自由打壓別人既自由
世界沒有極權政府了

以前就十次示威 十次成功
而家就一百次示威 十一次成功 淨返99次又拉又殺

整體黎講成功次數上升
香港自由度又增加了

有邊次遊行冇示威市民被黑警非法拘捕，咁叫容許，咁叫自由，
每次也有人受黑警傷害，喺香港有槍大哂仲同人講香港有自由！

遊行示威係表達訴求不滿的手法
有咁多不滿同自由度有咩關係
自由度唔係 遊行次數 而係基於 政府對遊行，言論既處理手法

老屈，濫捕，官員叫記者封口 諸多打壓異見人士， 而又容許哩類情況發生 就唔叫有自由度啦

有撚容許
幾多次反對通知書
幾多次無理濫打濫捕

但係冇民主

本港去年有超過1.1萬次公眾遊行和集會

我地要繼續煲大番班狗點樣打壓集會同暴打平民

喪事當喜事辦

容許《遍地開花》講到冇人被捕咁

係就係容許「遍地開花」，不過同時容許「秋後算帳」、「選擇性執法」以及「民眾鬥民眾」。

唔講有幾多次唔批？
根本公安條例係惡法，集會要佢批准

殺晒d異見人士
剩返d蠢豬係社會相信正苦咪自由

有遊行=有自由
冇遊行=施政效能

反對通知係以前既1000億萬倍

佢出過反對，歷史上係冇，唔好俾佢走路

原來遊行次數多都係功積

當年冇乜人遊行係因為當年政府做得好
而唔係因為當年冇遊行自由
佢個腦係咪生草？

佢係咪真係弱智嫁

2樣野冇直接關係
更多示威遊行係要爭取自由同民主
林鄭食開屎?

增佢老母

她舉例說，本港去年有發射超過1萬6千枚催淚彈，是1997年的N倍，證明市民所享的催淚彈是有增無減。

乜撚嘢logic

鑊鑊打撚到仆街. 仲話自由度有增無減 ?

係咪想講恐怖分子係香港做野的自由度有增無減, 仲有國家認証及不斷加薪 ?

佢真係正傻閪

之前有鬼tg,0的倍數都是0

有份參與既仲要比人殺比人姦比人跳樓 真係好自由

正傻閪，等睇柒婆變下一個壽西斯古
被槍決

亦證明社會比97年有病10倍

容許?你有放狗出嚟咬人架喎，你重有用緊急法搞楚蒙面法喎，咁叫容許?

中國又贏

警甴都有殺人強姦嘅自由

世界級 唔怪得諗到限洒令呢啲反智既政策 原來佢眼中咁撚多次遊行代表唔係個社會有咩問題 而係越多代表越自由 真心係條八婆教我遊行是冇撚用的

選擇性執法既自由

殺左幾多香港人拉左幾多香港人幾多香港人被警察打呀？

容許....？

我屌你老母啦

無恥到咁遊行次數多叫自由咗

佢好意思講出口架喎⋯⋯

全世界係咪得香港會用反對佢嘅人數同次數嚟打飛機

邏輯完全錯撚晒

武警自由度都有增無減

中止遊行次數/反對集會遊行次數係97年既無限倍

以前邊有咁多人川請遊行

政府做得唔好先多遊行

柒婆倒果為因

一邊批准一邊打壓都夠膽死話自由

選舉自由呢 屌你老母

我有比你屌㗎.jpg

遊行示威唔單止係權利亦係責任去監督政府施政啊on9 佢自己剛復自用怪香港人？

1.1萬次咁多咩1日10個都去唔到1萬喎

多撚謝哂呀

美國國會議員 / 外國勢力 已經睇得好清楚
唔好打飛機

佢個腦真係傻撚左

咁中國都有言論自由啦。只有一次

因果顛倒，本末倒置

不如話有得呼吸啦屌

佢無做錯 係全香港反對佢既人既錯
全世界既人都被暪騙
一個市長仔當自己大國總統口氣真係大

咁黎緊下半年唔好阻我地遊行喎

777:我哋齋睇集會次數比之前多=香港自由度高

其實你抄其他國家民望做下野已經可以回升
見邊度有問題先封 錢又唔想洗香港巿民身上
做到咁垃圾
真係歷史上第一個

咩叫容許
根本係可以囉

仲有連容許都冇
出咗幾多張無法律效力嘅反對通知書呀

你老母臭閪，啲邏輯同共產黨一樣
共產黨：我哋有言論自由集會自由(但唔保證你之後嘅人身安全)
777: 集會多反映自由度上升(但唔保證你集會後被黑警濫捕，毆打，被自殺)

戇鳩鳩

無良政府加無恥黑驚

一出打爆你 射爆你 黑社會斬你 幾自由?

啱,警甴自由度有增無減

公眾遊行被黑警打到入廠嘅人數又係幾多倍呢

又係將衰野當好野處理，1.1萬公眾遊行集會都係反你架但真係有咁多咩，咪平均1日50場（下半年計）

乜野logic
本身有自由仲洗乜開花

呢篇閪嘢真係要揾返英文版放上twitter

下乜撚野叫容許？ 原來唔夠人全港清場 一路遊行一路捉叫做容許

無限倍

屌你老母啦林奠

天滅人渣林鄭月娥

香港人容許林鄭活在夢裡，證香港人沒有虐畜

我唔係好明 基本法賦予香港市民集會自由 但公安條例介定3人或以上集會係非法集會 要集會就要攞不反 咁樣唔係法例間互相矛盾咩?
DNLM 上年咁多集會點解唔講埋黑驚用咗幾多催淚彈呀 點解唔講濫捕咗幾多人呀 攞個被捕人數同正式撿控加撿控成功個比例嚟睇下

佢係咪有精神病咁開花點解要鳩拉呀

偷換概念，多左數字但每次遊行嘅限制同警暴增加又唔講？濫捕數字又唔講？

有容許咩
警察亂打人佢就容許

大陸都有言論自由，不過一次性

依家香港同日治時期根本冇分別
自由你老母臭閪咩
滿手鮮血

證明政府垃撚垃。

有得選擇邊撚個咁得閒出黎開花食催淚彈，比黑警打比黑警殺。

條死八婆真係鐘意玩SM，變撚態架喎。

你一邊出嚟一邊打壓

真係好自由

林奠有整死你嘅自由

同時亦證明市民對政府不滿大增

一邊拉人 一邊話容許
你老母柒婆 弱撚智

咁你辭職未呀柒婆

點容許法？次次都有狗打人

呢條仆街柒婆點解仲未死？唔該死前睇住兩個仔死先好死

遊行證明社會有問題，原來比1997年多咗十倍港共政權檢討下啦，衝出黎柒

又係做樣

200萬人遊行訴求

濫暴濫捕

不反對「通知書」反對次數？
變「批准書」？

民望低處未算低，冇人需要問責

呢啲就睇唔到聽唔到
走去話有咁多集會遊行有自由
屌你真係當人on9

個記錄就係你有無開水喉，開左1秒都當有開渴死咗啦

你俾肺炎遍地開花就有份

屌你，遊行多左係證明民憤有增無減丫，仆街

畜牲林鄭冚家剷死三代

本文講遊行集會，都冇講係遍地開花

樓主老屈遍地開花

[引用] 香港特首人工每日高達$14274

半澤君,0乘幾多倍都係0啊

開曬tg開埋真槍咁叫容許？

出一出嚟被狗咁樣鳩拉法叫有自由
真係冇民主先有啲咁嘅「領導人」咁樣鳩噏

還返啲權畀香港人啊仆街

拉唔到當容許

真槍實彈 狙擊槍 AR15 MP5
催淚彈
水炮車
裝甲車
警棍打頭

咁樣叫自由？

花式打J
收皮啦屌你老母

柒婆:我畀你地岀嚟開花，但冇話唔搵黑狗打柒你地同開槍射9你地

我比你出街

但你出一陣會比我射番屋企

咁仲係咪比你出? 出門口就叫出?

中国人都有言論自由,不過得一次,用咗就無

屌你老母 遊行嘅出現係因為政府做得愈嚟愈差咋

不如話自己無能先有萬幾場示威遊行，計數量係全球第一

林奠賤畜 知唔知耻字點寫

大鳴大放呀 仆街啦

7婆躝啦!! 又出黎7

集會增加十倍係代表你個垃圾政府比97年垃圾十倍

係幾撚自由嘅
和平進行強行cut你
啲狗扮人+左膠將原本和平嘅事抹黑（純粹講緊狗扮人果幾次）
你有你遊行示威嘅自由
我有我打鳩你班暴徒+免刑責嘅自由

咁樣同支那最大嘅分別只係你到而家仲扮撚晒有民主自由咋柒頭

呢個笑話幾好笑

乜你有批過咩

偷換概念，你做得好有撚人出嚟遊行反你個仆街咩

其實我哋個個都係水魔法師！

我舉例說，本港去年有超過1.1萬次公眾遊行和集會，是1997年的十倍，證明想屌染政府嘅市民有增無減。

冚家鏟顛倒黑白是非

林鄭邏輯：
本港去年有超過1.6萬次催淚彈發放 是1997年的0倍 證明市民所享的自由沒有減少

容許武肺疫區大陸人到港 證香港人身體愈來愈健康

啫係中國無自由

調番轉頭攞d數字黎打J

呢招真心唔係人人做得到

佢條仆街呀本末倒置

唔係個獨裁政權啲人使上街

仲要俾人打俾人強姦俾人非禮

快撚啲死唔該

面皮厚過宇宙

林鄭曲線話支那冇自由？

擁有武器捍衛自己嘅自由呢?

容許「遍地開花」
即係所有野都係柒婆搞出黎啦

想問支那容許《遍地開花》嗎？

下原來要經林鄭容許 大台

引個咁既數據
呢幾年反對集會數量同因集會被捕數量呢

藍絲口吻